[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (254)

正評今日贏到笑

出年先開

屌咩

最後20蚊 真心求番身過關
大蛇們救下我 38注輸37注